這個項目他竟然最後一名？‖ TWICE ranking in strange categories‖

Sourse:

一、最短頭髮保持人
#8 魚妹
#7 賢妹
#6 璉妹
#5 娜妹
#5 桃妹
#4 南妹
#3 效妹
#2 定妹
#1 彩妹

二、髮色
#5 Mina (4)
#4 JiHyo (5)
#3 Nayeon (7)
#3 Momo (7)
#3 Chaeyoung (7)
#3 Tzuyu (7)
#2 DaHyun (10)
#2 JeongYeon (10)
#1 Sana (12)
髮色最多竟然唔係多腎

三、大嘴巴
#8 小隊長 (4.6cm)
#7 牙巫 (4.7cm)
#6 傻娜 (4.8cm)
#5 牙難 (5.4cm)
#4 牙兔 (5.7cm)
#3 定妹 (5.8cm)
#2 彩彩 (6cm)
#2 魚仔 (6cm)
#1 多厭 (6.6cm)

每一個範疇嘅命名都唔同

sorry知錯了

想試試賢寶的👄

再擘大多少少先夠...😭

夠咩

唔講啦太露骨

女仔嚟講，嘴仔真係幾大下